乜9屎都認曬上身做乜鳩

屌你老母！！原諒左元氣喇咩？

入面個個個額頭寫住手足兩個字?
成日淨係識開po 「屌你老母/屌曬你地，xxx」
又唔撚見班弱智藍屍咁樣屌自己友

lm等睇樓主俾人話5毛

或者pr公關